今次成功將風向帶去達哥果邊

計畫通

唔出了

波台反左達哥咁耐 係時候要撐番佢啦

琴日係chatroom到幫手吊班政治燃

ching ho ball

出唔出係我既自由 邊個連衛兵負評批鬥我？